住村屋d老鼠捉極都捉唔晒

捉完隔一兩個月又有，有冇方法杜絕佢？

養唔到貓，屋企有人敏感

養狗

follow佢

點會捉得曬丫。。。正如d蚊一樣

想買個超聲波驅鼠器 會唔會有用